請問有無平價防水運動相機推薦？

呢排成日玩水上運動想買部相機，想平得黎唔太差，最緊要跌左落海唔心痛既
有無清有好介紹

舊款gopro ,幾舊視乎你有幾多筆直
你玩活動總要d配件，gopro 多配件選擇

你意思係二手？

選擇都唔多，得panasonic, olympus有出新機，富士垃圾

以前買過部htc Re 幾百蚊
唔洗配件都可以防水幾好
而家應該無出了

hero 7

山狗考唔考慮 果時有巴打推介同HERO 5 BLACK 差唔多畫質 岩既平出

考慮呀
最緊要平同易用
跌落海唔心痛

EKEN H8 PRO 你睇睇成像同SPEC睇下有冇興趣先 OK既TG 比相你睇